[新戰線][和理非入]民居發射有毒氣體禁制令

隔離Post 已經提到黑警所發射嘅催淚彈含有毒性山埃

[有圖有片] 兩大核彈，燈柱監控零件 & 致死量山埃

我哋可唔可以研究向法庭申請禁制令禁止黑警起民居地方發射有毒氣體，直至有詳細研究報告指出催淚煙對人體並無害！

垃圾政府同狗鐵咁鍾意玩禁制令，我哋一於陪佢玩到底。如果成功申請禁制令，一係會廢佢哋武功，一係就等佢哋捉蟲入屎窟告佢藐視法庭

成鳩日都鍾意喺密集嘅民居度放催淚彈，班黑警以為真係叫人閂窗就有用，閂咗窗催淚煙仍然可以透過抽氣扇或者冷氣機進入屋內。

屋企啲小朋友或者老人家有咩冬瓜豆腐係唔係黑警負責！

勇武義士喺前線同大家擋子彈，各位和理非同埋家長可唔可以幫幫手？
如果自己有能力一個人申請嘅話，即管去馬，如果要錢即管出聲。又或者可以聯同業主立案法團或者當區嘅區議員研究可唔可行。

同我推撚爆佢啊屌

五大訴求，缺一不可

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推啊屌

推

黑警還眼

我要真普選

幫手推

共產黨我屌你老母

林鄭月娥仆街冚家剷

我推鳩你老母臭閪

支持